地錢高層落柯打, 吾好諗係地鐵走

純粹提多次大家, 要玩既自已走位
尋日大家都見到觀塘沿線既情況, 封站, 運兵車全部出晒, 總之有事吾好入站, 一定夾擊困獸鬥
be water

一手資訊:
我朋友係港鐵職員, 佢share俾我, pls forward to fds~
尋日高層已經落哂order, 唉！揚開去！
下次再同警察對峙，唔好諗港鐵會有特別列車接乘客同示威者走。
講到明封站就封站，落月台都唔會有車接示威者，閂埋站捉人。
唔會再有機會好似前幾日元朗站咁，係站口設障礙物，安全咁搭車走。
下一次係站口設障礙物，去到月台諗住搭車時，到站果班車，會載住幾百名防暴黎拉人。
尋晚既部署，有十幾部EU入左荃灣廠，上哂空載列車。
幸好尋晚無特別事發生。
港鐵大股東是政府, 而香港警察係香港唯一合法負責治安部門。佢地有權徵用列車!

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

以後唔搭黨鐵/跳閘

起曬d路軌佢

陳帆呼籲勿阻機場，陳帆批准地鐵落閘。